因間去食kfc 依家食住呢個先

係日式叉燒炒飯

咁少叉燒嘅

雖然真係幾好味 但佢好似用左港式嗰啲蜜汁叉燒黎炒 而唔係一片片嗰啲日叉

好似咩都無咁

邊撚度日式

我都唔知

但個味真係幾好嫁

有幾粒仔叉燒

where are you

Tko ah b